想知啲姣婆係咪要靠搶人野先會有優越感

學校到識左條女 佢一聽到我話邊個男仔好 或者知我有同邊個男仔傾計就會去主動聊個啲仔

咁你仲要群埋去 即你都係姣婆之一

物以類聚姐

啲女人呀

成班fd得佢一個咁

你
同佢
都係雞
係臭雞

G

係女都係雞？

好撚古惑架

係
因為佢係女人

好撚恐怖

中學雞？